有冇人好鍾意啪

啪手指 啪腳趾 啪關節
差唔多全身既關節位都可以啪
大家講下最特別係啪咩位置

鐘意啪啪啪 但又未啪過

腦

係咪同手動呼吸 手動眨眼 手動吞口水一樣
見到就忍唔住啪 所以咁多負評

啪手指=啪女朋友

點啪

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

想啪你

真

hj2q 賓周都損

我鐘意訓係到 打側個身 右手推住條腰 條腰又要同手鬥小小力
跟住就會啪一聲 爽到痺

試左好耐都試唔到 可唔可以講清楚啲

好爽

其實都好深奧 以前睇脊醫自學既呢招
1.打側個人訓係床 塊面望左邊
你既左腳放鬆伸直 右腳微曲
2.右手放屎忽條罅上面
3.條腰用力向後 隻右手用力向前

右手要點放 我點用力都啪唔到

隻手同幫佢個條友咁一樣
訓既姿勢都一樣

都係唔得 好難呀

好想啪條腰

你睇片啦巴 睇返呢段
自己睇下點樣一個人都做到佢幫你啪個下
我右邊得 左邊唔得 一啪就勁大聲 好撚治癒

手碗好啪

你比條女我啪 我幫你啪腰啦咁

我都得 我左手手腕無限啪

好撚痛咁喎好似
條片好似幾gay

我都得架餅餅

好撚爽就真

我有女就搵佢幫我啪腰啦

有冇單人版既教學片 兩邊都唔得

話說我右腳腳踝都啪到

咁要我自己拍啦套教學

岩岩先啪左左腳腳腕 好滿足

你既職業係 啪關節師

你返大陸揼骨啦不如

啪頸好似好爽

啪得多好驚斷

揼唔想冇晒啲心肝脾肺腎

起佢底，係🐶嚟

好似唔太好？以前做運動熱身會轉條頸 之後話原來會傷

屌係喎 呢個post唔歡迎佢

香港都有咖

好似係 不過我啪唔到

幫你

黎

黎了

用手

尾椎骨同胸骨
唔啪唔安樂